千零二千蚊Android，有咩推介

5吋左右
容量2GB以上
鏡頭冇特別要求
最好係呢2-3年嘅型號
唔要大陸嘢

應該唔係好高要求啫？

zenfone2

官網冇呢部嘅？

前年8月出咗用到而家
雖然用電倒水咁

zf 3 zf 3max

支那版？

垃圾飛馬就咪買啦 大6先有出

沙田百記
butterfly 2 只賣1700
I9300 送俾仇人 700有找

又成班推埋啲垃圾大陸機

moto g turbo 3防，大型連鎖專門店好似仲有得賣

有$2000 nokia 6啦